有人約戰走數仲可以大條道理屈返人 係咩邏輯？

事緣係咁
有位「食魚有魚味」巴打
就好不滿一個會員「 Cowsep」
即係高登會員「勇武黑夜刺客」
佢經常喺政事台洗版 周圍屌人老母
然後就打算約佢出嚟

誠意邀請cowsep巴打城下一聚 - 分享自 LIHKG 討論區

但呢個人之前已經有走數前科
喺高登果陣已經試過比人約戰走數
然後用一啲無理藉口話自己一早到左屈返人走數
所以咁多位巴打今次都叫樓主做好準備
唔好比「Cowsep」再用同一招走數

時間就約左喺今朝11點HKU

樓主一直等到12點 「Cowsep」都無出現過

然後幾個鐘後「Cowsep」上水
果然係用返同一招 屈返樓主遲到走數

騙徒手法果然層出不窮

推

拿, 其實我唔係諗住同佢約戰.

我係想睇下佢使唔使專業人士幫下手咋.

下次約佢青山會唔會好啲？

條撚樣夠膽出黎咩 係威既就一早出黎打柒你啦

自己走數屈到對面淆底

以為細紋仔卡通

刺客式推po

留名幫推

感謝
推比多啲人知

又嚟

食魚有魚味係咪去錯地方啊，刺客話喺Lee ka shing medical school等喎

add drop period就有paper要交

一定係

絕對係我搞錯咗啦~

人地add drop period就有功課要交，你阻到人，該當何罪

佢話要做research添呀~ 唔知係咪聞西果隻“研究工作”呢?